想當年gba啱啱出嗰陣玩konami賽車，由於有大量語音，好似玩緊家用機咁

坐巴士嗰陣大家爭住睇打機，依家好難有當年嘅科技大躍進，想當年，好鐘意偷睇人哋玩咩gb/gg game，依家啲電話game弱智到無興趣偷睇

【#LikeJapan遊戲動漫】28年前的聖誕遊戲大特賣 有多少東西曾經是你的收藏？
聖誕節最好當然就是買部遊戲機送給人或是獎勵一下自己(當然前題是有機……)，有網友就分享一張28年前的聖誕任天堂遊戲大特賣宣傳單張，當年超級任天堂推出了大約2年，PS、SS甚至曇花一現的3DO都還沒有推出。不知當年大家又正在玩哪些遊戲呢？

by #Likejapan_阿FA
鳴謝圖片授權：PICORHYTHM（ぴこりずむ）@picopy303

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
「你眼中的新潟・東北魅力是？」有獎問卷調查

全新街頭藝術限量版禮物開箱：

LikeJapan YouTube每星期更新節目！請多多支持：

15個鐘都無人覆你真慘，幫你輕輕推一推
當年最想要就係pc engine gt，可以同家用機互用games帶，喺手提機玩到街機版街霸2，好震撼

GBA邊有人響街玩，嗰陣啱啱出彩mon電話個個都玩電話

咪玩啦
果陣都唔係個個有電話啦
仲要彩mon
同埋細路都一定係gba多
大把細路係公園玩

果時玩 Neo Geo Pocket
gba新出太貴 無興趣追

樓主話搭巴士喎，果時真係冇見過有人搭車玩GBA,最多都係玩電話send sms同聽mp3機

我都有玩

不如直接講年份？
爭幾年一個世代爭好遠。
利申無見過巴士地鐵有人打gba

咪2002-2004年，當時讀緊書得一個同學有買GBA SP,同GAME BOY/GAME BOY COLOR 同NDSL/PSP差唔多每個人都有一部同周街都見到有人玩真係冇得比

.竟然咁有錢買pc engine gt

唔好玩啦, ios/an智能電話game流行之前, 手提電話啲game根本動搖唔到手提遊戲機地位
唔好話GBA, 即使去到PSP/NDS時代都仲大把人出街玩手提遊戲機

就係無錢買先恨

Game 定價貴過而家

乜叫大量語音？真心想知

依家手機game黎黎去去就抽抽抽、刷刷刷、引你課金
白痴無腦都識玩

係白痴無腦先會去玩